[POLY] 有無黎緊SUMMER SEM會繼續住新hall既手足想pairup

如題
利申夜訓,男,本身住左1年
原本既room mate quit,宜家無room mate pair up,驚係nds
有意可以留底tg

出唔哂,係pair up

今年fm
green hall

想問下佢幾時會出result? 點解我收唔到既

new hall resident

個post兩件前,我都grad 左la wo ching